政府強調採購疫苗完全基於現有科學實據

政府發言人嚴正指出，政府採購疫苗完全基於現有科學實據，並以確保為全港市民盡早提供最安全及有效的疫苗為目標。

對於有社交媒體傳言指，政府訂購新型冠狀疫苗屬於政治決定，並藉此對內地或個別公司進行利益輸送，有關傳言純屬造謠，造謠者居心叵測並罔顧公眾利益，政府對有人針對公共衞生事務散播謠言表示極度遺憾，發言人又指，對於有言論散播虛假消息或企圖把公共衞生議題政治化，將會嚴重打擊社會同心合力對抗疫情的團結，政府對此深表遺憾。

ok，你同黑狗打先

唔洗咁講多
你帶埋3萬隻狗優先接種
半年後都冇事
市民自然放心
你唔洗sell我地都排住隊打